﻿001	まったく、人気者で困るのう
002	うぬらであれば、誰でも構わんのだが<br>手を取れるのはひとりだからのう<br>さて、誰を宿主としたものか…
003	ああ、どうせなら<br>我が欲しくて欲しくて<br>たまらんという者がいいか
004	もうすぐ我も復活の時<br>その瞬間に最後まで<br>立ち続けていた者を選ぶとしよう
005	本気であれば、死にものぐるいで<br>立ち続けられるであろう？
006	――見せてみよ。示してみよ<br>うぬらの“強欲”を
007	最後まで立っていた者に<br>資格がある…か	VO_shangdi.shangdi_sys_0031
008	わかりやすくていい<br>任務を遂行する為にも…
009	消えてもらうぞ	VO_shangdi.shangdi_battle_0007
